占卜賭球法

柏雷-0.25, 防平

櫪木+0.25

03:30 西乙 特內里費+0.25

03:30 西乙 馬略卡+0.5

以乙北 紮爾法 +0.25

綠菌+0.25

第一次跟就贏

柏雷-0.25, 防平❌
櫪木+0.25✅
03:30 西乙 特內里費+0.25✅
03:30 西乙 馬略卡+0.5✅
以乙北 紮爾法 +0.25✅
綠菌+0.25✅

23:00 意丙 特拉納-0.25, 防平

23:30至岩

姐係我覺得有機會和波，可以買dd和波對沖下

23:00 意丙 特拉納-0.25❌半, 防平✅

冇阿

狗會無意丙買

1530 中國 0，可小注和局

從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押一半買輸，如今您將擁有約459萬元。別謝我，我叫雷鋒！該怎麼賺錢不用我教你們了吧？股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越！！

柏雷-0.25, 防平❌
櫪木+0.25✅
03:30 西乙 特內里費+0.25✅
03:30 西乙 馬略卡+0.5✅
以乙北 紮爾法 +0.25✅
綠菌+0.25✅
23:00 意丙 特拉納-0.25❌半, 防平✅
1530 中國 0，可小注和局❌